好多謝前線為我哋嘅付出

小弟係一個中學生, 喺咁多次發夢, 我只係去過5次, 而且我最前都只係去過中前位置， 我完全冇膽量去做前線， 因為我好怕一唔小心就會畀警察拉咗， 連書都冇得讀，冇曬前途。 所以，每次發夢我都只能夠做下backup， 幫手擔下遮，叫下口號。 喺五似發夢入面 ，印象最深刻嘅 ，就係上星期有44個手足比人拉左嗰次。 嗰次之所以印象深刻係因為嗰次係我第一次嘗試到催淚彈嘅味道。 我仲記得當時我嘅位置，距離前線都有一段距離，係屬於中前位置， 嗰陣班狗突然放催淚彈， 催淚彈嘅味道我呢世都唔會忘記， 我一吸到催淚氣體嗰下， 條頸嘅位置有啲灼痛， 眼水忍唔住咁流出嚟， 總之係非常之辛苦， 連我嗰個距離吸到少少催淚彈嘅氣體， 都咁難受，我唔敢想像前線究竟會係乜嘢狀況。 嗰下我真係驚， 我真係驚咗催淚彈嗰陣味， 而本身我阿爸阿媽都叫我早啲離開， 所以心入面有一刻係諗過要離開。 但係一諗到前線為咗我哋香港連催淚彈同子彈都敢食， 連大好前途都願意犧牲 ，我覺得我自己走咗去真係好冇用好垃圾。 我哋嘅前線 ，為咗保護我哋後排嘅手足 ， 保護我哋香港可以好無私咁犧牲一切都在所不惜， 呢種情操令我非常之佩服，係真心徹徹底底咁佩服得五體投地。 或者，我哋所有手足包括勇武同和理非 喺抗爭嘅過程， 下咗一啲好錯誤，好魯莽嘅決定， 但我相信，只要我哋每次發夢都能夠吸取教訓， 每次運動都比上次更團結一致， 我哋呢場發夢一定會成功。 或者， 我哋旺角嗰埸發夢，前線嘅決定非常錯誤， 但我都希望各位能夠包容每位前線以及每位抗爭者， 前線有錯誤， 我哋可以提出意見，可以提出指責， 去令前線抗爭者明白錯誤並改正 ，但我唔希望我哋會出現透過冇意義地指責前線從而發洩情緒呢種情形發生， 就算前線嘅決定好戇鳩 ，但佢哋所做嘅一切係為咗我哋香港同埋每一位抗爭者，佢哋所承受嘅代價係非常之沉重， 無意義嘅指責只要令大家士氣低落,甚至令到呢場運動從內部瓦解。 今次發夢我哋做得唔好，唔緊要， 最緊要我哋學識吸取教訓， 喺之後嘅每次發夢 ，都比上一次嘅發夢更加團結,以及真真正正做到 be water。 希望大家能夠好好記得， 我哋呢場運動最重要嘅就係不割席，不分化，不篤灰，不責罵。 只有各位嘅團結一致，我哋先至有機會能夠成功。

最後， 我再一次感激咁多日以嚟前線所為我哋做嘅一切

光復香港，時代革命

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

光復香港 時代革命